le2 打機掂唔掂？

玩緊真三 要長掛
想free返部iPhone做下自己嘢
想問平平地樂視le2打唔打到真三？

利申: 手機白痴

le pro3啦
利申: 用緊

買大陸機遲早ac都冇撚埋

其實ok,利申專要黎上deep web